如果616重演64，然後

發夢上巴哈埸外見到

屌台仔真係好鐘意用埋啲柒熊貓

見親呢類圖就諗起啲蝗

問還問，無喱頭咁加個柒熊貓圖以為自己好撚風趣好好笑咩。

呢張相好蝗

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

星期一出去集會

夠膽出坦克真幾分鐘就有f-35b或者海豹突擊隊出黎